覺唔覺big6入面支持我利以外既人都係有問題？

車狗唔洗講 推翻摩爸爸已經罪無可恕 咁不孝 拎英超都無用

未來熱有名你叫 永遠得未來

曼城金錢足球加係哥狗教 得啖笑

阿仙奴 連歐聯都無得打 無討論價值

最聯 叫做好少少 但同我利作對既都係垃圾

最後我利有高普爸爸
巴塞皇馬都想要既中場古仔
非洲第一快翼文尼
英格蘭首席射手史獨
國家隊未來十年右閘佳尼
法明奴 lalala can 果d 唔洗多講

諗唔到唔支持我利既理由

不服來辯

神經病

你額頭係咪鑿撚住戇鳩兩隻大字?

樓主辣殺

利迷質素🤦🏻

無人理性討論

改咩名=.=

咪懶醒

我頭先睇錯名咩=.=

我之前明明見到第二個名

衝出黎柒

利迷質素

講咩 我利最高質

假猁
邊會有猁會話最聯好少少

理性討論呀